我希望大家重新睇多次偉大國家主席毛澤東既明言

說話唔洗多講 希望大家重新學習

推